Apakah perbedaan antara JSON dan XML?
Perbedaan antara JSON dan XML adalah JSON digunakan sebagai suatu cara untuk merepresentasikan objek, sedangkan XML adalah sebuah markup language yang menggunakan struktur tag untuk merepresentasikan data itemsnya. Sehingga, JSON tidak menggunakan end tag sedangkan XML menggunakan start dan end tags. Selain itu, JSON lebih less secured dibandingkan dengan XML.

Apakah perbedaan antara HTML dan XML?
Perbedaan antara HTML dan XML adalah HTML mendeskripsikan struktur dari sebuah web page dan menampilkan informasi dan data, sedangkan XML menyusun, menyimpan, dan juga mentransfer informasi dan mendeskripsikan data. HTML menampilkan design dari halaman web dengan menampilkannya pada client-side. Sementara itu, XML memungkinkan transportasi data dari database dan aplikasi yang terkait.